\vbox{
    \ifmini

    \else


        \section*{S80 Ode an die Heimat\index{Viel auf Reisen}\index{Ode an die Heimat}}\nopagebreak

        \begin{enumerate}

            \item Viel auf R\chord{G}eisen ich bin, immerf\chord{C}ort, jahrein, jahra\chord{G}us,\\
                  kaum verw\chord{C}eile ich, z\chord{G}ieht’s in die F\chord{a\spt}erne mich hin\chord{C}aus,\\
                  doch wo i\chord{G}mmer ich bin, komm ich ü\chord{a}berall nach H\chord{C}aus,\\
                  wo das W\chord{G}LAN sich g\chord{C}anz von al\chord{G}lein verb\chord{D}ind\chord{G}et.

            \item Oh wie w\akk{G}ird mir so weh an der d\akk{C}igitalen Fr\akk{G}ont,\\
                  wenn trotz T\akk{C}ränen und Mü\akk{G}h’n kein Empf\akk{a\spt}ang zustande k\akk{C}ommt,\\
                  doch der A\akk{G}tem wird leicht und mein H\akk{a}erz beruhigt sich pr\akk{C}ompt,\\
                  wenn das W\akk{G}LAN sich g\akk{C}anz von a\akk{G}llein verb\akk{D}ind\akk{G}et.\\
                  \\
                  Gibt ein W\chord{C}irt mir bei der R\chord{G}ast
                  mal ein P\chord{C}asswort, das nicht p\chord{e}asst,\\
                  spür’ ich, w\chord{C}ie die Lebensfr\chord{G}eude mir en\chord{D}tschwindet.\\
                  D\chord{G}och vor G\chord{C}lück die Brust mir schw\chord{e}illt,\\
                  jede S\chord{a}ehnsucht wird gest\chord{C}illt,\\
                  wenn das W\chord{G}LAN sich g\chord{C}anz von alle\chord{G}in verb\chord{D}inde\chord{G}t.\\
                  \\
                  Wie mich H\chord{C}eiterkeit umw\chord{G}eht,
                  wenn ein j\chord{C}edes Endge\chord{e}rät\\
                  den Kont\chord{C}akt zum Router o\chord{G}hne weit’res find\chord{D}et.\\
                  D\chord{G}och ich schr\chord{C}eie himmelwär\chord{e}ts,\\
                  bin erfü\chord{a}llt von tiefem Schm\chord{C}erz,\\
                  wenn kein \chord{G}WLAN sich g\chord{C}anz von all\chord{G}ein verb\chord{D}ind\chord{G}et.

            \item Zieht es m\chord{G}ich irgendwann in die \chord{C}Ewigkeit hinf\chord{G}ort,\\
                  denk ich l\chord{C}iebend zurü\chord{G}ck an des H\chord{a\spt}erzens treuen H\chord{C}ort.\\
                  Und so mö\chord{G}cht’ ich entschlafen an \chord{a}irgendeinem O\chord{C}rt,\\
                  wo das W\chord{G}LAN sich g\chord{C}anz von a\chord{G}llein ver\chord{D}bind\chord{G}et.\\
                  \\
                  Lasst mich d\chord{C}igitalis\chord{G}ier’n u\chord{e}nd ver\chord{a}streut die Daten d\chord{C}ort,\\
                  wo das W\chord{G}LAN sich g\chord{C}anz von all\chord{G}ein verbi\chord{D}ndet\chord{G}.


                  \ath{Worte \& Weise: Oliver Gies (Maybepop)}\newpage
        \end{enumerate}
    \fi
}